%% DOCUMENT DECLARATIE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[]{article}

%% USE PACKAGES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
    \usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
    \usepackage{graphicx}
\fi

%% TITEL DECLARATIES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Notulen - OGO1.3, groep 7}
\author{OGO1.3, groep 7}
\date{04-26-07}

%% CREËER TITEL %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\ifpdf
    \DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
    \DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi
\maketitle

%% START NOTULEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Opening vergadering: 13:32 uur }
    \begin{itemize}
        \item Voorzitter: Stef Sijben
        \item Notulist: Bas Goorden
        \item Afwezige leden: -
    \end{itemize}

\section{Bespreken van notulen vorige vergadering}
    \begin{itemize}
        \item Etienne is afwezig op 15 mei i.p.v. op 17 mei.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen voorzitter}
    \begin{itemize}
        \item Het schema met de voorzitters en notulisten voor
        toekomstige vergaderingen is gewijzigd.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen tutor}
    \begin{itemize}
        \item Hooguit twee mensen mogen bij de presentatietraining
        het project gebruiken als onderwerp, maar bij ons hoeven
        maar twee mensen deze training te volgen, dus dit is geen
        probleem.
        \item De logboeken moeten toegevoegd worden aan het eind van
        het procesverslag.
        \item In de logboeken moeten niet alleen de begin- en
        eindtijden staan maar ook wat gedaan is.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen leden}
    \begin{itemize}
        \item Coen zal voortaan op tijd zijn.
        \item Coen krijgt nog van een paar mensen geld voor de
        scartkabel.
        \item Iedereen probeert op dinsdag na zijn/haar wiskundevak
        nog even aawezig te zijn.
        \item Etienne is op 3 mei notulist in plaats van Coen.
        Coen is op 10 mei voorzitter in plaats van Etienne.
    \end{itemize}

\section{Opdracht bespreking}
    \begin{itemize}
        \item Bij de systeemanalyse moeten we documentatie
        inleveren.
        \item Bij het college UPPAAL is gezegd dat we zouden kunnen
        controleren of alle wafers minder dan 10 seconden in het
        systeem zijn. Doordat we een noodknop in ons systeem hebben
        kan aan deze eis niet voldaan worden. We kunnen wel
        controleren of er wafers zijn die minder dan 10 seconden in
        het systeem zijn.
    \end{itemize}

\section{Functioneren van de groep}
    \begin{itemize}
        \item We gaan het ontwerpdocument terugtrekken bij dhr.
        Mousavi.
        \item We leveren het ontwerpdocument vandaag in bij de
        tutor.
        \item We leveren een kopie van de definitieve versie van het
        bedradingsschema in bij de tutor.
    \end{itemize}

\section{Planning}
    \begin{itemize}
        \item We werken vandaag aan de systeemanalyse.
    \end{itemize}

\section{Sluiting}
    \begin{itemize}
        \item Sluiting vergadering om 14:00.
    \end{itemize}

%% EIND DOCUMENT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
$\boxtimes$
\end{document}
