%% DOCUMENT DECLARATIE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[]{article}

%% USE PACKAGES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
    \usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
    \usepackage{graphicx}
\fi

%% TITEL DECLARATIES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Notulen - OGO1.3, groep 7}
\author{OGO1.3, groep 7}
\date{24-05-07}

%% CREËER TITEL %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\ifpdf
    \DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
    \DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi
\maketitle

%% START NOTULEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Opening vergadering: 15.30 uur }
    \begin{itemize}
        \item Voorzitter: Gijs Direks
        \item Notulist: Etienne van Delden
        \item Afwezige leden: -
    \end{itemize}

\section{Bespreken van notulen vorige vergadering}
    \begin{itemize}
        \item Er was afgesproken dat er voortaan versie nummers op de documenten worden gebruikt in de plaats van een datum. Bij het laatst ingeleverde document was dit niet het geval.
        \item Er stond in de notulen dat het programmaontwerp verslag ingeleverd zou worden op 15 mei. Dit is nog niet gebeurd.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen voorzitter}
    \begin{itemize}
        \item -
    \end{itemize}

\section{Mededelingen tutor}
    \begin{itemize}
        \item De volgende groepsleden hadden hun logboek niet bijgewerkt:
          \begin{itemize}
            \item Coen van der Wel
            \item Etienne van Delden
            \item Sanne Ernst (woensdag avond had ze deze bijgewerkt)
          \end{itemize}
          \item Op 7 juni is er een vergadering met een sub-groep, Etienne en Coen zijn dan verhinderd omdat zij presentatie training hebben. De andere groepsleden en de tutor zullen alsnog vergaderen.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen leden}
    \begin{itemize}
        \item -
    \end{itemize}


\section{Opdracht bespreking}
    \begin{itemize}
        \item Er wordt getracht de assembler code op 24 mei af te hebben.
    \end{itemize}

\section{Verslaglegging}
    \begin{itemize}
        \item AP\footnote{AP: Actie punt} Coen: Hoofdstuk 2: de bullets veranderen in nummers.
        \item AP Coen: Hoofdstuk 4: de titel is niet geschikt, gelieve deze aan te passen.
        \item AP Coen: Query's in hoofdstuk 3 moeten in het Nederlands worden verwoord.
        \item AP Coen: Bij de variabelen de betekenis van de namen geven.
        \item AP Coen: In hoofdstuk 4 is het slim om resultaten \'en verificatie te geven.
        \item AP Coen: De formule over het gesloten zijn van beiden deuren klopt niet, deze moet worden aangepast.
        \item De naam Pseudoclosing is niet duidelijk, deze moet worden uitgelegd of in zijn totaliteit worden hernoemd.
        \item AP Coen: De omschrijving van de laatste eis mist een aantal dingen.

    \end{itemize}

\section{Planning}
    \begin{itemize}
      \item AP Stef: Het inleveren van het programmaontwerp verslag duurde langer dan verwacht, deze wordt 15 mei ingeleverd.
      \item AP Stef: uiterlijk 25 mei moet de nagekeken versie van het programma ontwerp worden terug gegeven.
    \end{itemize}

\section{W.V.T.T.K.}
    \begin{itemize}
        \item Als er in het main programma loops voorkomen, is het goed om de guards en invarianten bij deze loops te vermelden.
        \item Het is gewenst om een nieuwe versie van het werkplan in te leveren.
    \end{itemize}

\section{Sluiting}
    \begin{itemize}
        \item Sluiting vergadering om 16.00 uur.
    \end{itemize}

%% EIND DOCUMENT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
$\boxtimes$
\end{document}
