%% DOCUMENT DECLARATIE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[]{article}

%% USE PACKAGES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
    \usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
    \usepackage{graphicx}
\fi

%% TITEL DECLARATIES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Notulen - OGO1.3, groep 7}
\author{OGO1.3, groep 7}
\date{04-19-07}

%% CREËER TITEL %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\ifpdf
    \DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
    \DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi
\maketitle

%% START NOTULEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Opening vergadering: 13:30 uur }
    \begin{itemize}
        \item Voorzitter: Bas Goorden
        \item Notulist: Sanne Ernst
        \item Afwezige leden: -
    \end{itemize}

\section{Mededelingen tutor}
    \begin{itemize}
        \item Omdat donderdag 17 mei de TU gesloten is, wordt de
        vergadering van die week naar dinsdag 15 mei verzet. Deze
        vergadering zal worden gehouden op HG 10.
        \item De notulen van 3 mei uiterlijk op 10 mei voor 12.00 uur
        inleveren.
    \end{itemize}

\section{Mededelingen leden}
    \begin{itemize}
        \item Etienne is donderdag 17 mei verhinderd.
    \end{itemize}


\section{Opdracht bespreking}
    \begin{itemize}
        \item We moeten er rekening mee houden dat wafers ``van de
        band kunnen vallen''. Voor elke wafer die van de band valt moet er een ledje gaan branden. Als er 5
        wafers van de band zijn gevallen, moet er een noodstop worden
        gemaakt. Onze aannames moeten hier duidelijk worden
        geformuleerd.
        \item Als er op de noodknop wordt gedrukt als er een wafer
        in de belichtingsunit zit, mislukt deze wafer. Het is
        toegestaan deze wafer hetzelfde te behandelen als een wafer
        die van de band is gevallen. Het is in dit geval beter om
        deze mislukte wafer in een andere bak te laten vallen dan de bak met goede wafers.
        \item We moeten onderdelen zo min mogelijk aan laten staan,
        bijvoorbeeld het lampje uit laten staan al de wafer in de
        belichtingsunit mislukt is.
    \end{itemize}


\section{Verslaglegging}
    \begin{itemize}
        \item We noteren overal de datum volgens de Amerikaanse
        standaard, dus MM-DD-JJ.
        \item Alle agenda's moeten op studyweb worden gezet.
    \end{itemize}

\section{Planning}
    \begin{itemize}
        \item Deze week: ontwerp en operationele specificatie,
        specificatie elektrische interface en programma ontwerp.
        \item Kopie van het werkplan moet bij de tutor worden inleveren.
    \end{itemize}




\section{Sluiting}
    \begin{itemize}
        \item Sluiting vergadering om 13:55
    \end{itemize}

%% EIND DOCUMENT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
$\boxtimes$
\end{document}
